搬屋轉新寬頻問題

搬新屋想轉第二間寬頻，如果舊約仲有唔夠一年，可唔可以豪畀佢照交月費？定係一定要打上去cut畀賠償金？

返去香討啦

正常新登記未得囉